@Manual{anleitung102,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 102 Drehschwingungen",
  year = 2005
}

@Manual{anleitung103,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 103 Biegung elastischer Stäbe",
  year = 2005
}

@Manual{anleitung202,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 202 Bestimmung von $C_\text{p} / C_\text{V}$ an verschiedenen Gasen mit Ultraschall",
  year = 2004
}

@Manual{anleitung206,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 206 Die Wärmepumpe",
  year = 2004
}

@Manual{anleitung302,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 302 Elektrische Brückenschaltungen",
  year = 2004
}

@Manual{anleitung303,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 303 Der Lock-In-Verstärker",
  year = 2004
}

@Manual{anleitung353,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 353 Das Relaxationsverhalten eines RC-Kreises",
  year = 2005
}

@Manual{anleitung354,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 354 Gedämpfte und erzwungene Schwingungen",
  year = 2004
}

@Manual{anleitung406,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 406 Beugung am Spalt",
  year = 2005
}

@Manual{anleitung407,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 407 Fresnelsche Formeln",
  year = 2004
}

@Manual{anleitung506,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 506 Die selbstständige Gasentladung",
  year = 2004
}

@Manual{anleitung602,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 602 Röntgen-Emissions- und Absorptionsspektren",
  year = 2004
}

@Manual{anleitung702,
  author = "TU Dortmund",
  title = "Versuchsanleitung zu Versuch Nr. 702 Aktivierung mit Neutronen",
  year = 2005
}
